\addcontentsline{toc}{chapter}{Literaturverzeichnis}

\begin{thebibliography}{\hspace{1cm}}
    \src{Ash}{Ashcroft}{N. W. Ashcroft, N. D. Mermin}{Solid State Physics}{Harcourt, Inc., 1976}
    \src{Big}{Biggs}{N. L. Biggs, E. K. Lloyd, R. J. Wilson}{Graph Theory 1736 -- 1936}{Oxford University Press, 1998}
    \src{Bor}{Born}{M. Born, R. Oppenheimer}{Zur Quantentheorie der Molekeln}{Annalen der Physik, Vol. 389, 1927}
    \src{Blo}{Bloch}{F. Bloch}{Über die Quantenmechanik der Elektronen in Kristallgittern}{Zeitschrift für Physik, Vol. 52, 1929}
    \src{Cór}{Cordoba}{A. Córdoba}{Dirac Combs}{Letters in Mathematical Physics, Vol. 17, Nr. 3, 1989}
    \src{Czy}{Czycholl}{G. Czycholl}{Theoretische Festkörperphysik. Von den klassischen Modellen zu modernen Forschungsthemen}{Springer-Verlag, Berlin/Heidelberg, 2008}
    \src{Dir}{Dirac}{P. A. M. Dirac}{The Principles of Quantum Mechanics}{Forth edition, revised. Oxford University Press, 1958}
    \src{Ede}{Edelsbrunner}{Herbert Edelsbrunner}{A Short Course in Computational Geometry and Topology}{Springer 2014}
    \src{Ehr1}{Ehrenfest1}{P. u. T. Ehrenfest}{Begriffliche Grundlagen der statistischen Auffassung in der Mechanik}{Encyklopädie der mathematischen Wissenschaften mit Einschluss ihrer Anwendungen, Band 4, Artikel 32, Leipzig, 1909 –- 1911}
    \src{Ehr2}{Ehrenfest2}{P. Ehrenfest}{Phasenumwandlungen im üeblichen und erweiterten Sinn, classifiziert nach den entsprechenden Singuaritaeten des thermodynamischen Potentiales}{Supplement Nr. 75b zu den Mitteilungen aus dem Kamerlingh Onnes-Institut, Leiden, 1933}
    \src[et al.]{Eli}{Elias}{D. C. Elias}{Control of Graphene's Properties by Reversible Hydrogenation: Evidence for Graphane}{Science, Vol. 323, Januar 2009}
    \src{Fli}{Fliessbach}{T. Fließbach}{Lehrbuch zur Theoretischen Physik IV: Statistische Physik}{5. Auflage, Spektrum Akademischer Verlag Heidelberg, 2010}
    \src{Hov}{vanHove}{Léon van Hove}{The Occurrence of Singularities in the Elastic Frequency Distribution of a Cristal}{Physical Review, Vol. 89, Nr. 6, 1953}
    \src{Jel}{Jelitto}{R. J. Jelitto}{Theoretische Physik 6: Thermodynamik und Statistik}{Aula-Verlag, 1985}
    \src{Kat1}{Katsnelson1}{M. I. Katsnelson}{Graphene: Carbon in Two Dimensions}{Erstauflage, Cambridge University Press, 2012}
    \src{Kat2}{Katsnelson2}{M. I. Katsnelson}{Graphene: Carbon in Two Dimensions}{Materials Today, Vol. 10, Nr. 1 -- 2, 2007}
    \src[et al.]{Kir}{Kirkpatrick}{S. Kirkpatrick}{Optimization by Simulated Annealing}{Science, New Series, Vol. 220, 1983}
    \src{Laa}{vanLaarhoven}{P. J. M. van Laarhoven, E. H. L. Aarts}{Simulated Annealing: Theory and Applications}{Springer Science+Business Media Dordrecht, 1987}
    \src{Lan1}{Landau1}{L. D. Landau}{On the Theory of Superconductivity \emph{(1937) in} Collected Papers of L. D. Landau \emph{von D. ter Haar}}{Erstausgabe, Gordon and Breach, Sience Publishers, 1965}
    \src{Lan2}{Landau2}{L. D. Landau, E. M. Lifshitz}{Course of Theoretical Physics, Vol. 5: Statistical Phyics, Pt. 1}{Third edition, revised and enlarged, Pergamon Press, 1980}
    \src{Mar}{Markov}{A. A. Markov}{An Example of Statistical Investigation of the Text Eugene Onegin Concerning the Connection of Samples in Chains}{Übersetzung: David Link. Science in Context 19.4, 2006, S. 591 -- 600}
    \src{Met1}{Metropolis1}{N. Metropolis, S. Ulam}{The Monte Carlo Method}{Journal of the American Statistical Association, Vol. 44, 1949}
    \src[et al.]{Met2}{Metropolis2}{N. Metropolis}{Equation of State Calculations by Fast Computing Machines}{The Journal of Chemical Physics, Vol. 21, 1953}
    \src{Nan}{Nandkishore}{R. Nandkishore}{Chiral superconductivity from repulsive interactions in doped graphene}{Nature Physics, Vol. 8, 2012}
    \src{Nol}{Nolting}{W. Nolting}{Grundkurs Theoretische Physik 6: Statistische Physik}{7. Auflage, Springer-Verlag Berlin, 2014}
    \src[et al.]{Nov1}{Novoselov1}{K. S. Novoselov}{Electric Field Effect in Atomically Thin Carbon Films}{Science, Vol. 306, Oktober 2004}
    \src{Nov2}{Novoselov2}{K. S. Novoselov}{Graphene: Materials in the Flatland}{Nobelpreisrede, 2010}
    \src{Pau}{Pauli}{W. Pauli}{Über den Zusammenhang des Abschlusses der Elektronengruppen im Atom mit der Komplexstruktur der Spektren}{Zeitschrift für Physik, Vol. 31, Nr. 1, 1925}
    \src{Put}{Putnis}{A. Putnis}{Introduction to mineral siences}{Cambridge University Press, 2003}
    \src{Roz}{Rozplocha}{F. Rozp\l{}ocha, J. Patyka, J. Stankowski}{Graphenes Bonding Forces in Graphite}{Acta Physica Polonica A, Vol. 112, 2007}
    \src{Sel}{Selman}{B. Selman, C. P. Gomes}{Hill Climbing Search}{Nature Encyclopedia of Cognition}
    \src{Set}{Sethna}{J. P. Sethna}{Order Parameters, Broken Symmetry, and Topology}{Lectures in Complex Systems, Eds. L. Nagel and D. Stein, Santa Fe, 1991}
    \src{Sch}{Schmidt}{J. A. E. Schmidt}{Griechisch-deutsches Handwörterbuch}{Leipzig 1827}
    \src{Tol}{Tolman}{R. C. Tolman}{The Principles of Statistical Mechanics}{Oxford University (Clarendon) Press, 1938}
    \src{Weh1}{Wehling1}{T. O. Wehling, M. I. Katsnelson, A. I. Lichtenstein}{First-principles studies of water adsorption on graphene: The role of the substrate}{Applied Physics Letters, Vol. 93, 2008}
    \src[et al.]{Weh2}{Wehling2}{T. O. Wehling}{Charge doping induced phase transitions in hydrogenated and fluorinated graphene}{Physical Review B, Vol. 90, August 2014}
\end{thebibliography}
